願你記住 假鳩只能做器具

整濕陰部夠爽趣
呢碌夠大 撩陰不必靠用嘴

邊個比負評

條鳩即竪 摷西不停未覺累
如果她喜歡夾腸 就要硬夠即吹
每天都含就算累 我汁多是我不對
不肯放下誰可找到最淫的 伴侶